今晚有沒拉佐一百人？

一大批 唉

一定過，太子就咁睇都起碼50個

大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

唔識英文純粹打
Please help us.

成百幾人

太子衰左好多⋯⋯

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

油麻地好多棄左裝
希望走到